其實點解會有人叫自己做av

唔使望都知佢係咸濕仔啦

我識一個，可能因為碌9大，啱拍av

不如叫佢做碌鳩大衰

可能佢自己都唔想呢

以我經驗 佢一定心入面暗爽緊

AV佬即係做影音(AUDIO+VIDEO),以前係社會上流人仕黎,郁D身家過百萬(以前十幾萬買到樓),你諗下以前未有YOUTUBE,要睇片好難,靚片更難

其實佢做緊百貨公司嘅影音部